手痕將MTR化嘅反送中文宣KCR化

首先好多謝早前設計左MTR化反送中文宣嘅巴打先!

今日忽然間唸起，係咪應該有KCR化嘅版本?

於是手痕改咗一啲試吓先! （放心，手痕J完洗左手先改）